一個二個話要荃灣警暑CCTV係唔係豬隊友

係自己地方整條假CCTV既難度系數係零呀

醒少少 當幫忙啦

仲要幾條友開POST話睇CCTV 你老母你呢D豬隊友真係死全家都唔夠能補償受害人既傷痛

佢地要姦人實搵無cctv嘅地方啦 佢地咁熟地方

就算有CCTV影到 你係差佬管理層 或者你係差佬既一份子 你會點做? 傻既都知一定唔會俾件事既證據流出啦

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

放得出黎=影唔到/假野

首先係要搵出邊個濫捕
就係狗屋門口
除左強姦犯有罪，濫捕撚都係有罪&有強姦嫌疑

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

Exactly!
點解領展肯放CCTV 你地覺得如果差佬唔肯既話佢地會敢放咩?就係因為差佬睇過影唔到任何不利狗狗既野
睇返差佬二次記者會都係既資料都係睇完領展CCTV 之後先做架啦
狗狗睇CCTV >狗狗開第一次記者會 > 領展第一次公開CCTV 片段 > 狗狗再開記者會 > 領展第二次公開CCTV 片段

點解831 仲未有CCTV睇? 因為影到D唔應該見到既野囉 而黨鐵地方做假又唔係咁容易

如果狗屋CCTV影到不利既野 你地覺得係狗狗高層會點做呀